點解渣打唔公開匯率

想查渣打外幣rate 但一定要做外匯交易先check到

ebanking 咪有得check

有咩 但其他銀行成個表show公開出黎

citi 都唔係公開啦 咪又係要log-in
ps 其實貴又點姐 都係要換嫁啦
其他細行或者支那行平 唔通又去開個戶口咩